呢班人係咪已經全部不和？？？

此情不再？唏噓

Yes but old news

有咩唔岩咪傾到岩

蕭生都比人抹黑左好多年啦

比例代表制就係爭櫈仔分化遊戲
本土派唔俾參加，淨係建制a隊同b隊可以玩

聚散不由你我